跪求全能的連登巴打入來！ 想問下chem

如果我地將面粉先扔落班狗到，佢地開槍會唔會產生塵爆？

大家千萬不要咁做

唔會